我要攬炒係要同邊個攬炒？

我地係要同共產黨攬炒？
定係同無辜既外國遊客攬炒？

我地要同中共同港共政權攬炒，
但我地係咪要拉埋無辜既外國遊客陪葬？

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

香港死，中共都唔會死，3.5%成功係講緊14億嘅3.5，接近5000萬人